撐熱狗仲衰過撐民建聯！

每當建制反撲，熱狗/黃洋達 就會出現，配合攻勢，左右夾撃！
消失幾年，而家又嚟擺七一街站，哈！比民建聯更可恥 ‼️